觀塘海濱有青年被打

2340 突發 觀塘海濱公園有數名人士持棍襲擊一名青年，青年面部受傷流血。襲擊人士向觀塘碼頭逃走

2352 救護到場，0004 已送往救護車
2357 popo到場

推

push

藍絲想捲土重來
黑幫又開始做野
真係官黑勾劫